加息了

Ok

1/4厘

Noted with thanks

加息要吸多啲血補返，吸血鬼們加租吧

風起了

加租

租金回報升
樓價升
加息所以樓價升

2047 大限....加息...新沙士....下年一定差過 2003

認真mode,加0.25冇大影響，美國講足幾年加息先兩次，對上嗰次幾時都唔記得，話一年加三次聽住先，樓市求過於供，一個月多三幾百，覺得有乜影響?

望佢跌𠻹,跌倒20%一定狗衝

利申:2層贖咗，一層供三千幾，隨時贖得

香港未知幾時會跟

舊年果次對P PLAN完全冇影響

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

終於都加息啦,這好消息一出,大家已經消除懷疑慮,知道經濟正在好轉當中,又有藉口向租客大幅加租,樓價爆上火星,情況實在令人振奮

證明加息只係利好消息，廢淡記得準時交租

三個字:gogogo